搵女朋友變到好難....

不過係我衰
自己要求高
人地岩我 但我唔岩
人地覺得好 我又唔覺得好
搵極都無
有好嘅 但人地質素真係太高
唉 有無人指點下我
唔好再搵model個類
我啲fd都叫我眼花唔好咁高
Sorry 1999

想搵個可以一齊毒嘅女朋都唔得
利申外表完全唔毒

我唔毒架外表
內心毒

+1

我都想有個毒既女朋友

我本身要求唔高 但第一次拍拖條女就近乎完美 令我而家要求好高 利申:a1

其實宅女先岩我

屌你老母
無人想要我

屌你老母 冇女啊

相由身心

利申：
1）由內至外都自覺毒
2）屌你老母 我無人要

心生

我都係
樣靚 皮膚好 加mix 身材好
好難搵 除左鬼妹

Social network好重要